睇黎早洩見高登人流越黎越低，聯合高登五毛盡地一鋪起連巴底

收皮啦早洩，你個網永遠都唔會多返人睇啦
仲要聯合五毛?等變Yahoo香討啦

洪飛凡集團已經有幾隻係到搞事

我走咗之後佢哋無對手 已經退晒步

樓主個名點讀

我有預感, 紅登好快會裁員

踏並晾吖靈粗鮮

高登時事台成板都講起底睇過所謂起底資料得啖笑

班高登仔搞到咁只會令人更加反感

巴打唔好咁直啦，佢地已經柒夠嫁喇

仲以為你9up
點知真係咁讀

出面突然間多左成堆叫人返高登既膠post

熱普賤‧洪飛凡集團

仲有係想轉移葉政淳賤種蝦女僕既視線

依家無人記得葉政淳賤種蝦女僕單野, 無人講, 無人追究啦

係咪?

所以話熱狥打手洗高登版都冇人ban...大家都知咩事啦

其實紅登點會唔驚？短短幾個月，呢一度已經好穩定，開始create 到noise ，而今時今日仲留底响度嘅，係唔會動搖。
我淨係知呢個係一個討論平台，別無其他，甚麼登跟本對我嚟講唔重要，我每一日亦只會上呢一度，就係咁簡單！

仲有，想攻擊連巴嘅組織，其實好攪笑，連巴又唔係公眾人物，佢又唔係咩政治喉舌，呢個係佢自發建立嘅平台，就算有日踢走我地，只淨佢同望遠兩人對話，我哋係冇權過問！

入得iProA都無個好人
依家仲做撚埋晒啲無聊嘢搏人返去

呢邊回覆量多到
果邊緊係驚啦
呢邊咁熱鬧
而且功能越黎越完善

成班打手叫唔到人返去
反而帶高咗流量

其實得閒過去望下佢地嬲到趕人走又幾鬼過癮

難得嘅係肯自己過嚟做狗俾人撚
然後過返去話自己撚狗撚得好開心
又特登走過嚟叫人唔好返去
即係叫啲食緊咖哩味咖哩嘅人唔好返去大便味大便
心諗做乜鳩

iProA與民建聯關係密切

睇報紙仲高質 一日一編 夠小量啦

由得佢地自high la

開post起底個個話唔定係早洩黎

過去比留個言 即刻起晒鋼叫人走

洪非凡條熱狗五毛打手都冇人bam就知咩事

仲要次次有咩撐早洩一定見到佢推post

高登，不了

太多五毛 死症

返高登不如返膠登

膠登？根本係亞視黎

理佢地都廢撚事

你有你嘈 點嘈我都唔會番去 btw連登好多5p block極都仲有

起連仔底等你地好奇撳入去幫佢加流量咋,又或者等啲人睇唔過眼走返去屌鳩佢
起到個老闆係邊個仲以為係咩驚天大秘密..

認真, 走左之後一次都無返過去, 係一次都無

果邊之前d打手post真係睇到我炆

膠登冇高登咁多打手，同時又冇連登咁多小學雞，又繼承到高登文化，討論質素又唔差，絕對係上上之選